新手上連登忌認真 見到股神post就當自己睇緊強國新聞不斷丁自己國家

連登有三日股神、牛市股神
新手見到呢D post忌盲衝 反而可以望下呢post既樓主回覆率 其次壽命
短時間內可以好多post 但壽命未必長.
如果真係長期掂既話樓主好樂意覆同好長壽 (未計樓主既性格 有D贏家性格好小學雞 但都會keep住活躍)

連登有好多勁人 而且好多係CD-ROM
但連登 自丁文化 同 BinC 文化下, 財經台既 股神post 同 BinC Post 好易流行
前者可能係短暫既倖存者偏差 如果係短暫既 好快就變成BinC Post

中左倖存者偏差可以好L大劑 令我地沉醉於個別結果而無視結果既由來
記得以前有個Email 騙案 騙徒話自己有個內幕消息 知道英超既結果 要人地下注
但其實係一開始由1000電郵地址 其中500個話A 贏B 另外500個話B 贏A
去到最後125 個人都見証就連續3場估中就有機會入局中招

都係果句要分清市場贏輸既原因 係偶然、必然定其他

FROM WIKI - 倖存者偏差

咪理咁多，財經台一人多變咗賭博台啦。
冇人想慢慢發達

推！！

推！ 不過啲賭仔唔會理得咁多
玩壞手勢，過一兩年個市龍完就gg

Sad but true 賭博台

好多時知道出事果刻已經好遲

樓主走先 我幫你頂住

我覺得而家個情況係

極少數人贏好多（本金double up)
大部分人收益還可以(0-100%）
有部分人輸好多（-%）

一兩年後個個賺夠錢移咗民做人生贏家啦， on9

你有見過賭仔會話賺夠？十個有一個囉
on9

輸果班 好多都唔想出來講
甚至已QUIT

好像GME 大部份連登仔 肯定唔係幾十蚊入貨果班
唔好講 之後炒果幾隻妖股 例如AMC

炒GME前 WSB係咩來 根本無咩人知

自己入市都贏極
但無出POST的人咁誇張

輸果班唔想講
贏果班想講

搞到出來比例 上贏的人 多好多

點解強國人6億人月入1000, 9億人月入2000
連好多連登仔都唔信
話自己大陸親戚唔係呢個數
因為佢地的大陸親戚99%係上海(例如林鄭舟山)，廣東，福建
呢班人都已經係強國5%內收入的地區

有好多新手玩WSB股輸到仆街無上黎講姐 我身邊已經有幾個

都好多
其實贏大錢一定係極極少數架啦唔洗諗
今次係wsb輸錢既一定唔係少數
其實wsb係明鋸d新手錢
股齡越短越易中招